第175日 ｜亂流下願港人平安

今日係大年初二，今年都係講唔出新年快樂呢四隻字

2020年8月23日，廣東海警同香港警察合謀拘捕12港人，一直喺鹽田看守所非法羈押四個月之後，深圳市鹽田區人民檢察院起訴10名成年人。

2020年12月30日，鄧棨然及喬映瑜分別被判監三年和兩年，其餘7人：李宇軒、張俊富、張銘裕、嚴文謙、李子賢、郭子麟、鄭子豪及黃偉然被判監七個月。

同日兩名未成年港人被遣返香港，完成武肺隔離之後還押壁屋。

今日係佢哋被拘捕嘅第175日
亂流下，平安太奢侈
新一年願港人平安

我係Twitter 搬運工
Day 175日重點
- 十二港人
- 香港: 乜都有啲
- 中共: 乜都有啲
- 緬甸: 反軍政府
- 維權人士: 今日主角陳秋實

#Save12hkyouths

文宣

#FridaysforFreedom
[/quote

Push

推推

#HongKong

#CCP

#WhatsHappeningInMyanmar

#Humanright

新年快樂

推

Retweet

Push.

去朋友度坐左陣
比佢2隻狗由頭奶到落腳
成身口水

唔好意頭喎，狗愛你

Tui

我去咗舅父度，成班姨甥仔女衝曬過嚟

係老婆點呀

太熱情

*你

4隻腳既唔好咩

四隻腳就好嘅

見你望落去年紀差唔多

食屎喇

奶到夠為止

連眼鏡都有口水

Cls ,狗乸嚟㗎？

推~ Bring them home

我啲朋友隻貓唔睬我

如果係貓就好

#bringthemallback

小朋友見到你好有親切感

收皮喇

奶完成身又毛又口水
好難洗

狗公

佢近視㗎？

試下攞零食引誘佢

走咗喇我

成日濕哂

係
起碼唔會比佢地撲低搏命奶

鍾意狗嘅嘴對嘴kiss都得

應該係盲

下次

我都覺

我剪頭髮嗰度有隻貓，會跳上我大髀

好幸福

hi晒d口水落佢張梳化度

我唔得
我對狗仔既愛唔夠

剪幾個鐘，都係撚貓

我可以錫兔仔同貓，但係狗真係唔得

好想去剪

真係唔太接受到

武肺，老細擺咗佢翻屋企

成口腳毛

姨姨幾時畀利是我哋

上呀

佢哋夠薑問，我即場開年

恭喜發財，__ __ __ __。

姨姨好惡 唔怪得冇利是收

一諗到佢地會周圍奶就錫唔落

啱啱先兇完個勁嘈嘅小朋友

做咩唔奶返佢

狗會奶多啲

佢地個口應該手毛/腳毛/頭髮都有齊

想睇

d狗仔乜都可以奶一餐

有冇俾人話恰細路

好核突

無呀

姨姨好惡

等你黎話佢

叫姨姨會好惡，我係姐姐

我怕俾佢鬧返轉頭

媽咪叫我叫姨姨你姨姨 姨姨

媽咪叫佢咪嗌我姐姐
有一個frd 玩嘢叫佢個囡咪嗌我姨姨
佢個囡話點解要嗌姐姐姨姨
開心到我咧

話你後生又嬲
叫你姨姨又嬲

吹呀

叫佢後生姨姨

嬲爆

Never forget

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

亂入成功

之前拍左新圖賀歲

多謝你地咁支持

強逼症發作 開晒咁多個留言試下?

聽過有個𡃁妹嗌我姨姨姐姐

ee

本身嗌姨姨
驚比你話即刻嗌返姐姐

少咗隻啊

我知呀

牛年第一柒

索性唔使煩嗌曬一定冇死

個官司要搞幾耐

唔知其實我都唔係好熟

收皮

台灣

不過啲𡃁仔𡃁妹點叫都冇所謂 好鍾意佢哋直接叫我個名 覺得親切啲

泥

油

新年流流唔好喊喇

做咩唔開心呀

好悶
冇人

呢到有人陪你㗎

push

唔好唔開心啦

Bar兄

丁

火

崔

英

企鵝

諗

中國共產黨全黨死清光

青，有冇拜年

Pushhh

Come here

［！！！］以色列有工程師 非法賣咗‘最先進’導彈技術俾中國

冇全部親戚今年都話唔返去拜年

2隻野唔齊

唔好咁奄尖喇

各位身體健康，事事順利

身體健康

最緊要平安

青生

求

諗生

Sr

禾

來人同我上

青公子

小碩

求求

tracy

淚淚

催

牛年第一日Retweet !!!!

Push 平平安安

笑左

黎生

笑咩

有冇台

呢度

淚

第2日啦

新年放幾日假

Hallo Bruder

真心希望12港人快啲平安回家

係喎
尋日休咗市

泰國示威有卧底警察

似曾相識.......

但係點解咁on9俾人見到把槍

唔好笑喇，香港嗰啲都係咁上下㗎咋

咁又真 1樣都係on99咁

上場嗰班都係high 撚到癡癡地線咁

hi完冰再上場

For TG:
緬甸軍政變，用專制推翻一切，但人民沒有放棄爭取民主和抗議獨裁，他們更深受港人示威抗爭模式啓發，並無視宵禁連日上街遊行，各區連儂牆開花。夜搜、水炮車、橡膠子彈、實彈，似曾相識的場景現在在緬甸重演。軍政府可能通過斷網阻止緬甸人民向國際求助，我們暫不受此限，正可通過推文提升國際對緬甸人民的關注。有關國際推文擇錄如下：

一定係喇

推！

天下黑警一樣黑

港台《The Pulse》曾訪問BBC報道中同一受訪者 新疆集中營報道屢獲獎項

死黑警

屌佢老母

日本7級地震，去關心下人啦

諗巴

得紅日

你本來就後生，唔應該加姨姨

好似唔錯
一陣打完卡過去睇下

我都係

咁都講得出口

新年要好口

希望加人工

百無禁忌
初一都講粗口啦

加左2%

我估樓主初三就想幫我開年

今日赤口啊

咁易畀你估到咩

叫一聲姨姨就得

今日係........

原來係初一

驚

中咗

赤口加情人節呢個Package 幾好

忌出街

RT

觀塘個巿集
岩岩上到去勁多一pair pair一齊去

邊個話咁易俾我估到咩

閃親呀？

願大家平安

唔係我

做咩咁諗唔開今日去

留返係屋企啦

下話